做黑社會做到連無仇無冤婦孺都打，仲有咩面目出黎行走江湖？

江湖道義呢？

出黎行講口齒
話左冚家剷就要冚家剷

依家依一代黑社會，心口只有錢字